[耳機撚] 討論下香港各大耳機店(17)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

靜電單元

又稱為靜電平面振膜，是將導電體（一般為鋁）線圈直接電鍍或印刷在很薄的塑料膜上，精確到幾微米級。
將其置於強靜電場中，信號通過線圈的時候切割電場，帶動振膜振動發聲。
優點是線性好、失真小，高頻及瞬態反應快。
缺點是需要專門的驅動電路和靜電發生器、低頻反應差、價格昂貴、效率也不高。

例：
STAX SR-009

ERGO A.M.T

AKG K1000

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

1001唔開po

淨係line gp?有冇wts gp

Ath ls300 換埋原廠條HD313A iPhone推點睇

應該冇

Iphone推冇問題
升級線就只係用過上一代athdc5/1.2配im03
個人覺得人聲前左，其他就分別唔大
新嗰條就唔知了
值唔值見人見智

新手留名學野

Gear: X1A + w40

留名一身蟻

LM

新手留名學野

想問下RHA T10既濾片有冇得配返

留名

望到出面有個4000蚊耳機個post
點解又變返咁多人話手機推唔曬,推唔盡曬左隻耳機之類

dt 1770 pro 呢隻點睇?

出面仲有好多人推薦shure添

個人覺得自己部dx80底噪仲勁過iphone
不過有啲24bit 96khz嘅歌
on9 iphone 原生app唔知做乜鳩自閹

唔排除係我個人偏見,感覺班人有少少覺得"用player高人一等"
買部千幾蚊既player插幾千蚊earphone又好似唔會話浪費耳機架喎
推盡隻耳機?咁買隻耳機插金菊素質高d,好聽過插dpx1,
即係插dpx1推唔盡啦,是咪又代表曬左隻耳機?
即係買耳機唔理幾百定2萬蚊,都要買最貴既dap,"推盡"隻耳機先叫唔浪費?

重點係,就算插手機,當插貴耳機聽得出質素明顯高過平耳機既時候,
點解仲會嗌插手機唔好買貴earphone

音量唔夠/插手機控制力唔夠出爛聲既earphone應該唔多吧
利申:真心想學野有錯請指正

你係出面個post見到
唔係出面講
係呢到講做咩
利申 同意先投資earphone

所以我地應該反其道而行,重推earpods改2.5/4.4

出面d人好似好惡所以潛返入黎9up下就算

拎一皮買隻耳機先, 遲下唔夠喉再買PLAYER有冇衝突
式者買黑磚推EARPOD先, 遲下有錢再買靚耳機
點都好過500, 1000, 2000, 4000, 8000 咁樣幾何級數咁慢慢換

其實都係睇下自己滿唔滿足嘅啫

識玩既都係咁玩
耳牛另計

1001記得開post好嗎

買ve8插手機最好

我覺得ak380ss+apple in earD

冇amp點推呀 耳機買100蚊內就夠

屌 早知遲多個月先整cm啦
Ve8好靚

我就金磚+小米圈鐵

圈鐵難推 要枱機了

有冇巴打可以分享下邊到有得買hi res歌？
我見e-onkyo買hi res歌又要整日本vpn，又要申請樂天ac。有冇咩方法唔洗咁煩？
麻煩各位了

agger,推唔曬,曬左隻耳機

mora有an機既話down app vpn都唔洗

有冇p2用家會用佢個eq

你岩

百零蚊有幾難推呀

仆街VE依家咩型號都冇得update
明明佢以前升級都係直接整過隻新
以後唔買VE

利申有VE6XC已訂VE8

巴打係邊到仲有貨

太嬲SORRY

巴打買咗？

原來難唔難推睇幾錢,學到野

btw就算當佢易推都好,你唔可以否定推唔曬依點
如果上枱擴推得足過ak380,即係ak380都推唔曬,即係曬左隻耳機

冇買 玩左姐
聽左幾首歌 轉晒果50幾種effect
都係normal最好

新手留名

An機裝左mora個apk就任買

之前全線斷貨，之後係灣仔 叻高買到 ，依家旺角百記應該岩岩返貨，btw 係淘寶買左透明套加貼 就送到落來，好過買sony原裝皮套勁柒又平好多

想問黑磚3.5po口質素真係咁唔掂定只係4.4特別好

問下代理？
不過我唔知邊間

個個都係咁推4.4
我淨係試過3.5都已經覺得好正

屌fb個淘樂會係咪傻撚左
本來我都有加個group諗住入去睇係淘寶有冇d咩正野買下
一開始都好好地大家分享有咩好野 個反應都唔錯
個管理員見執到水開始搞到個group愈黎商業化
早排搞團購 收錢就正常既我明 但佢個態度就好似係佢唔搞就冇人幫到你架啦 勁囂張 不可一世咁
又成日話r到d野返黎試 d人問多2句就串柒柒 佢d跟班又跟住一齊串埋一份
反應就好似變撚左邪教咁 大佬前大佬後
跟住搞搞下淘寶依家話唔玩 變左走高檔路線玩本土野
擺明想扮貼地搵group入面果班水魚笨
點解咁撚蠢
岩岩仲見到佢話要同人租鋪 想搞一個比人耳機眾會既地方 擺一d 本土耳機demo比人試
正常人都明佢想做乜啦
個group已經變撚哂質 入面d人好像邪教咁 總之個大佬做乜都係岩 串你就係你錯

利申:冇係入面講過野+已退群 有fd係入面食花生

我都覺得3.5 幾正，不過無自己耳機試到4.4

冇入group 不過開group果條友好似同香港果間乜柒FA好熟

3.5唔算好差 一樣要煲開200粒鐘

faudio我未去過 但就圖d耳機係幾靚既 睇得出有心去做 但group果條友就成日扮四條 用大佬形象哄d水魚落格

會唔會係格離淘寶post d巴打黎

4.4我用緊 分離度同音場都比3.5改善好多

唔撚知 只係覺得佢地痴撚左線
本來都好好地 所以一直都有睇開

都話3.5贈品

如果正計3.5,有邊部質素相近?
因為好似見有啲人插到個3.5一文不值咁

等cm一到即刻插個4.4 線，上次試過覺得2.5同4.4差不多

記得之前有巴打話同a35差唔多 但我冇試真過a35唔知

wm1a>p2>dx200>320

邊部既2.5

跟咩標準排?調音?質素?定你口味

雖然未聽過,但好似誇左啲喎

聽日出去睇下先
我今日都係淘寶淘左個套同貼

緊係口味

打醒左我

Ladies and gentlemen...
A peek at the final production version of the highly anticipated ME.1 planar magnetic IEM as well as some release information!

from UM fb

外型有d柒，開放式耳機？

入耳平板黎架?

如果開放式就不了

請問各位巴打，用af1120聽300r條2.5線應該用邊條好？定剪咗佢換2.5算？

想放二手就唔建議剪線

咁應該換邊條2.5好？

Ie800 電話直推會唔會有怪聲？

eBay 二手$2k有交易

On9 依家3.5煲左～100小時
明顯好過煲左300粒鐘部A35
我兩部都有

SONY死忠

係 連耳機都係sony
一套大法真係不得之了

新手有野想問
話說我兩個月前喺肥花買左部日水300r(賣家喺日馬買)，一路用得好地地，直到前幾日無啦啦壞左，好似壞左底板(卡喺android個開機畫面+入唔到recovery mode)，想問下有冇邊度有得整？

今次果批 係做得幾唔錯
黑磚同N3AP都幾正

我正正就係依兩樣
完全突顯sony調音 人聲夠潤 女聲毒 男聲厚 bass有量下潛深 音場闊
暫時未有其他廠比到依種感情同樂感我

咁我寧願買貴D既耳機算

我係黎加入大家架

btw你果條咩線

個個都入晒黑磚

黑磚大家庭

我果條係PWaudio 既silver gold

頭兩部黑磚唔撚合格啦
冇hi-res貼紙

淘左個套, 佢話跟moon 貼同金貼, 到時就進化究極體

有無人俾張我痴落380

冇閒錢換player 頂住當先....

邊個話我冇

發現耳機上面有條綠色線 唔知咩黎

裡面定出面

出面啦一定 aya睇唔到入面

其實睇到 似係入面

入面會無啦啦變色

我有無睇錯
cm條管咁長嘅

拎耳機第二日發現 條線應該一開始就有 要係光猛既地方先睇到
最近發現條綠色野越黎越長 諗住聽日返返去問

角度姐 我同人比較過發覺算短

有冇巴打有好推介
細佬我想玩下耳機，算係超級新手
唔知有咩耳機啱自己
聽開band歌pop rock ,有時會聽下metal 好似metallica個類，有時又會聽下流行曲
想搵隻隔音高質同埋合我類型嘅耳機
希望咁多位巴打有好推介
搭單問埋，其實動鐵，單元係咩嚟
高中低頻又係乜，因為真係超新手想理解一下

價錢預1-2千到

睇左置頂果D資料先再問啦

點知原來係淘寶ie800 黎

對唔住大佬 依家睇

試下sony n3ap, focal sphear, ath?
單元係指耳機入面發聲個個物體，動鐵係其中一種，唔同設計咁解，第一頁有簡單講下
高中低頻即係高中低音咁囉，有見過鋼琴係咩架可？左邊低音啲，右邊高音啲

2.5mmcx 線，雷切改o唔ok㗎
有冇巴打用過？同價位有冇更好選擇

發芽喇

Line群求加

要貴啲就走去日本整sony justear cm

無野阻止到我對大法嘅熱愛

有1a仲有冇必要上黑磚

我依家都係傾向買UE900S

可唔可以俾啲意見

好似要拎番日本整

用緊，9千幾羊就有8芯銀鍍銅
我覺得都幾抵玩

銅鍍銀

HI人巴

我都係係其他POST學野架渣
幾千蚊=難推
咁平野一定易推

CM果堆笑而不語

用緊sony a17,想換部有balanced output 既dap. headphone 有fx850,z5, Nova,有咩好推介？
冇錢買黑磚
大概3000 至4000

dp100

忍多兩個月上黑磚

想問下有乜嘢4.4 mm平衡線值得推介,大概$2000咁上下 , ve4 to 黑磚

其實好矛盾，知黑磚好，但有時又會想用MOOV

原來美國仲未開始賣黑磚
moov係乜野？係咪同Spotify 差唔多？

不過講QUALITY 唔會夠黑磚黎，事關女朋友都會想聽佢既歌，而佢就係同MOOV 去DOWN 歌

有paw gold仲有冇必要上金菊
get錯屌細力d

x1a咋?

如果X1a 應該一比較就知有冇必要兩部咁唔同

有冇巴打答到我？

好似有人答咗(返日本整)買水貨香港多數唔保，有呢啲風險

我見拎去日本整好似幾麻煩下，想問下先達果D會唔會有得整？

你敢比 佢都未必敢接

係x1a
去dma試下先

想試耐D 去sony store會少人d

自己出去試la 鍾意咪買

有冇試過拎張sd卡出黎再開過機？
強制關機再開都唔得？

新嗰隻fapear七萬五羊

冇demo冇傾計

agger最緊要自己啱聽，同埋橫掂都要畀錢，去多幾間叫店員畀多幾款同價位嘅你試下先，到時重係鍾意UE900S咪買囉

無mon實個post,岩岩再入去先見到
"唔講究就咪撚用貴耳機啦 "
都話左d人好惡,縮返入黎是正確der

btw唔上幾萬蚊枱擴推盡隻貴耳機就咪撚買啦
用ak380+amp依d隨身野咁唔講究仲好意思學人買幾千蚊貴耳機

你去果邊留言罷啦

其實係啱唔講究就唔會入坑買貴耳機有啲人聽跟機耳機就滿足，同埋要睇自己金錢能力唔通自己無錢都夾硬追咩

邊個post 想學野

哩樣真,平有平玩,貴有貴玩

問題係在於佢話"用手機/唔推盡隻耳機=唔講究"

情況係咁嘅，果日淨禁開機制開唔到，之後就用返一向android嘅強制開機方法試啦，誤打誤撞地禁開機制+上一首歌個制入咗去recovery mode，之後揀reboot system就卡死咗，禁開機制+播放個制強制重開就卡死咗喺android logo個畫面，入recovery mode就卡死咗喺linux企鵝個畫面度，同埋部機係keep住放緊電。
跟住我上網search如果android機係咁嘅情況，應該係壞底板...

不負責任9up
問下香港代理比錢肯唔肯整?

俾錢肯整既話 咁行貨依樣野就冇意思

呢個有諗過，不過喺facebook問過Pioneer，佢地比個咁嘅回覆我

我地冇提供維修服務予水貨機,有關維修服務,請於維修部辦公時間星期一至六上午9時至中午12時及下午1時至6時(公衆假期除外）, 致電2429 8148查詢, 謝謝

有d公司係點都唔整水貨,
但無記錯既話都有d係水貨比貴1截維修費肯照整,
所以問左先無壞,不過唔好太大期望

我淨係知sony同venturecraft
比錢會整水貨

如果問咗唔得+先達冇人肯整，我諗我可以疊埋心水換cmx1，當換電話好似冇咁肉痛

除左我覺得唔好聽之外無乜大問題嘅

一般冇單,非行貨,代理應該都唔會理。
就算去先達,知道壞邊樣野,都要有合適零件至有得換,應該冇鋪路
頭會keep呢d非大路野既零件,我估先達有得整既機會唔高。
而你本身唔係同日本amazon買機果個人,可能搵果邊搞都幾麻煩.....

有無邊部平player用到spotify大家係推薦？
三千樓下

唔洗咁認真理d波台友啦

好似見到曙光，原來開機制+上一首歌個制係入bootloader，啱啱禁開機制+下一首歌個制入得返recovery mode，跟住我上網睇呢個好似係lollipop嘅死機問題，可能仲有得救

有得root咩？

香港有冇地方賣得平？

唔識搞root果D野，不過感覺上去先達會有鋪頭幫到我整返好咁姐

可唔可以寄番日本整？

send信問日本個邊問下

上網睇過好似話唔接受海外送修

仙女座8500可分期24個月 好想衝

邊間

Metallica 一定揀westone
建議W20
唔好揀UM 系列好濛

24個月
聽到厭都未供完

Foco citi bank 卡 係既 但窮撚係要咁先買到架啦

分期12個月已經覺得煩
每個月都要預錢
寧願唔買住 慢慢儲一炮過

好平常

8500有d貴
可以去其他鋪比較下

覺得巴打點睇sem6

去八樓話長毛介紹問下
不過無分期

今日走左去試耳機線，咁就無左幾千

咩線,些牙下

咩線？

labkable takumi

用埋黑磚個4.4頭聽感一流 音場/分析力都提升唔少
聽完就覺得原裝線收埋左好多野

Labkable

你試埋Effect先講

無時間試晒咁多線 覺得啱聽就算
DXA sales話再上一級要7-8千

最多線試係咪D記

右店都多線試，不過今日去問過話無Fitear頭4.4線試
BTW 香港係咪比較少人用CM耳機?去親試機都唔多見

係外國 冇得試

度度cm都會少過其他耳機架啦
cm同mmcx咪多線試
fitear暫時我試過最多都係dma/右店比較多線試

Fitear頭本身比較少demo
最多就真係D記右店
無雙既話星際210都有齊fitear頭不過無4.4

我試嗰時都係用條2.5 to 4.4線試

effect audio果d得1-2條有fitear頭
仲要3.5

toxic cable香港係咪冇得試？t8ie想試下有冇金銀線可以玩下

如果筆直有限
大約3千幾入部舊版dpx1
抵唔抵玩？

黎台灣試

想喺香港試完叫fd台灣買

一定要一手？唔係就睇下2手dpx1a 有冇人放緊3k

香港冇 盲入

X1a 咁快已經跌落3k??

長毛出現了

做緊6個月分期

唔怕裂 可以買earsonics
聽過有人 新既es3 一樣問題
雖然聲
velvet用家 過保 裂

睇下啫

有冇巴絲打用緊AKG N30 N40

2500~3000 蚊樓下有什麼好inear推薦??

同問

2手300r?
a35

電腦用耳機有乜推介
平時睇下youtube，聽住歌做野
想要包晒成隻耳果d

Budget?

話說個耳機推介list使唔使update吓?

我試過將耳機插落電腦 會聽到啲雜訊咁

長毛表示現金最平同八樓好似得恆生分期唔免charge

會唔會有好多CD ROM睇到,然後個個都話識長毛

用住先

巴打們點睇let's go audio依間野

除左貴之外冇乜

長毛其實係老細
多人買仲開心

呢句語氣錯咗
長毛係咪老細我唔知架

其實4芯線同8芯線有幾大分別？

戴個假膠話係長毛細佬

大約1000左右
本來用緊隻AKG K514 II，但一邊冇左聲
同埋電腦開到最大聲都唔夠聲推唔起
插隻Sony XBA-A3即刻大聲到耳都聾

底噪黎，搵啲唔好太靈敏嘅耳機會好啲

要啦，一齊整個新list吧，除左list 入面嘅，有無入門推介？
日本仔隻sora我覺得幾好，不過貨唔知多唔多
星際2樓有得試

入門緊係要仙女黑磚啦

仲有窮學生裝備
諗起高登某巴打

要但無人有心機整

當年好似已經每個post都話要大執,
講左唔知幾多年

要執好耐啦
啲嘢唔 updated

想問下各位對sem6有咩評價

係

有無64audio同好

發覺用電話推ie80好似推唔哂 有咩player岩用？
Budget 4000蚊左右

等緊隻 fourte

係咪冇得試

我用當年 kickstarter a12 盲換

宜家佢瘋狂delay

佢連first production 都未出到好難有demo 喎除非你去外國嗰啲show

見head-fi有人話係最overprice嘅耳機，又話個圈係用幾cent嘅料嚟做
有冇source睇下佢舊圈係用咩技術整？

呢個我就唔清楚lu
斷估所有耳機個 cost 不嬲都好低

U6想換線有無介紹

比多少少 dpx1a

長毛窮閪一個，佢用iphone同215

其實可能長毛係虛構人物黎

onkyo pioneer聽講配ie80 一般？
可能睇下國磚/opus #1 咁？
我都好耐無聽ie80 了，唔知而家啲機配搭點

有冇巴打介紹下？
而家出緊旺角，想直接買埋返屋企

高登好多窮學生喎

想問下巴打，黑磚同金磚質素上分別大唔大？ 人係外國冇得試，想睇下各位意見值唔值畀多啲上金

個個都自稱窮學生啦 但轉個頭ak380+ve8

取向唔同，要睇口味

（點撚止俾多啲

Iphone & 215用得好開心

風格黎講
黑磚 音樂感好重 應該啱流行曲多小小
金磚 成件事慢左 好似抒情歌會好聽左
質素黎講,金磚貴成皮,點都好D
新手木耳,講錯屌得輕手D

小弟呢三個月係hmv買左RHA T10i, 發現右邊大聲過左邊少少，連家母都話係，好驚聽壞耳 。想問下呢個情況有冇得去大昌行做保養換過對耳機

鐘意聽暖小小，有返啲甜味但唔好蒙，高分析力同大音場

唔該晒巴打，好有用嘅意見

漏左問，黑磚配返金銀線會唔會拉近去金磚嘅聲？科技發展太快，買貴機用唔耐，反而玩線好似抵玩啲

個位轉奇絕非ak380+ve8可比

金磚重過黑磚好多下
如果你成日拎出街

當年窮學生組合係zx1+westone 4r都已經好貴
依家嗰set我連窮嘅資格都冇

去檢查下囉

應該有得換吧，去搵代理吧

買平機貴機都可以用得耐，係睇你身唔身痕姐
我覺得金磚比黑磚暖多啲，濃啲， 潤啲，密度高啲咁
但相對我會比較喜歡黑磚嘅"中性啲"咁
有唔同聽感嘅都可以分享吓

買左野未

未呀,唔知買乜

聽日就去換 試下先

隻um3x rc壞左有邊聽唔到聲
知唔知邊到整比較信得過 定係醫番都晒藥費

抱歉，1000樓下耳牛我唔係太熟
加多少少就sony msr7, m50x, m70x之類?

1a 啪啪啪

利伸:ect打手

依家左右耳窿大小有差別,買耳膠都麻煩D

同意夜巴

想問各位巴打，二手日水xdp300r，$2850買唔買得過？
我見之前amazon只係要25xx，雖然依家買唔返，但都想問下好唔好用$2850去買

用左兩個月，2850可以接受

日水300r多唔多問題㗎 驚中伏

1月日本bic camera 買到而家 唯一問題係播播下會自己停左load唔到下一首 有時候又會無啦啦自動刷新個資料夾

用緊300r，最大問題係岩岩開機時load個playlist太慢，可能sd卡問題，其他一切良好

其實我想問下用player ge 各位係點樣入歌？係咪每次都要買碟黎？同埋用咩software? 最後想再問埋ak 新個部kann 質素點？考慮緊買黑磚or kann, thx

知唔知耳機問題定線問題？

多數買完cd rip完就咁放入機/sd卡，有啲歌就買hires digital版
kann唔知，無試過

應該係張卡唔夾機，之前用X1都試過

有條labkable 銅銀2.5mm平衡線，2千$，想放左佢or換條3.5mm ，有冇人有興趣

有冇話一定要close back/有低音嗰啲? 乜都唔講得budget好難介紹

想問下邊度有靚皮套for 黑磚賣, sony原裝果隻好核突

星際有miter韓國果隻
不過都要五舊水

唔緊要啦，遲下放左佢換黑磚

miter其實隻藍色仲靚過Diginas套隻藍,不過唔鍾意個套後邊條野,黑磚又冇得睇片,棟高部機有咩用
btw 8樓miter套好似平小小,4xx

你係咪用黑磚聽IU

各位300r巴打有冇用套或者mon貼
小弟咩都冇就咁搵個袋仔入住
香港邊到有套賣

上肥花睇下有無人放 x1a 套

淘寶透明套啦 連mon貼兩舊水都唔洗 又貼身
Ps:送小金貼

係買小金貼送透明套同mon貼

問多次巴打們
x1a 或者300r 配仙女 底噪明唔明顯
係外國冇得試

2.5基本上無底噪

protection sheet ，無套

300r 配仙女 底燥唔明顯
上次試既經驗

開spotify另計

前個排im02條原廠線斷左搞到左邊無左聲
想買條平靚正既耳機線 但想好過原廠本身個條
ching有咩好推介

想放左部x1a佢

咩頭？

用緊UERR+300r 想換返條2.5mm 線玩下，筆直2000左右，有無好介紹

有無巴打用緊Onkyo GRANBEAT DP-CMX1??
可唔可以用bluetooth connect iphone做輸出?

巴打諗住係官網買？

你想upgrade?

可以買碟RIP，亦可以去HDTracks/Mora買hi-res file。部分DAP有得用Streaming平台（Moov/Tidal）
KANN有個著名AK fans(人稱譚小朋友）試過後聲稱靚聲過黑磚，但實際係咪真係咁好就要KANN正式有demo unit派街後先可以作定論。

Yes 諗緊換邊部 想玩4.4

放幾多

留tg?

8樓打手 長毛？

VALOQ加仙女

之前用535 , 而家用緊N40
三頻都平均地好, 配條銅線, 我覺得好過535 tim
只係隔音差D, 但D 聲open d law

300r播唔到ape檔可以點搞 用其他軟件播會唔會影響到個音質

jvc 隻 fw01 係咪正過 fx1200 好多?

邊個搵佢

是咁的
我想問下4000$
iPhone 6s Plus l直推 聽Spotify
西方Pop music 華語歌多
應該買咩耳機好
一，二手都得

對campfire orion右邊mmcx 接口好似接觸不良， 過咗保養可以去邊到整？

呢個係唔係mmcx 既唔好處，可以轉令到佢好易蝕

大師們

耳機新手，剛買左一對耳機同線，但條線唔小心細力扯到就會甩係正常嗎？

試下灰黃鸝,N40,FXA6
星際有

接觸不良會點

轉返做flac啦

各位巴打

3000蚊左右
用X1A 推
歐美POP 華語音樂 ACG

應該買什麼耳機?

試過RHA T20i, AKG N40 同campfire audio orion

音質冇影響？

fitear新cm好似睇價抵屌

唔知咩聲黎
呢個價似會係1單

Lossless compression is a class of data compression algorithms that allows the original data to be perfectly reconstructed from the compressed data

from wiki

fitear 2.5線配335有冇咩推介

俾一個圈你

比兩粒鐵黎撚下都好呀

如果出f111 cm就正

咁air都係1圈1鐵je
多單元又唔代表一定好聽，聽過335覺得好濛

Air好聽 （好似三鐵

唔該巴打先 姐係點都要自己整返條2.5
係英國買野又貴又煩

aya應該係3鐵
不過我鍾意air多d

Sem6 有無評價

Air個低音真心正 動圈低音係唔同啲，之前聽過SE846真係

用強光電筒照過，aya內部一大一細
有機會一高一低 / 一高一中低復合

[quote]Sem6 有無評價[/quote］
立體感好，人聲都好好聽，暖暖地又不失分析力，個人黎講幾鐘意。

支持拆機求真

有冇巴打可以推介條2.5線。大約1-2k

冇咁嘅勇氣

長洲，靠你喇
我地大埔生意差拆唔起

fitear不嬲都唔係sell多單啦
個人用緊tg334幾中意

屌你老味
你兩條友個名

有個朋友換新想放俾我 不過要試過岩自己先

對呢幾隻有咩感想？

會無聲

想問下邊到整ue耳機抵屌？係咪有數碼掃描？

sd2, im30/ls300(?), fender, acs evolve

應該唔會咁易？咩耳機咩插頭？

黑金磚既用家, 想問下你地個4.4mm jack有冇接觸不良既情況

SD2
利申想放,TG:@chiyui889

岩岩行完星際同信和，亦軒好似平少少，含鉛就好似送個木紋（睇佢fb)，我問左18pro + 同7pro，巴打都想做UE CM?

無
似係個公座問題 上網都有其他人講
Labkable同pentaconn頭無問題

我都想做7pro 諗緊邊到平少少 或者有個數碼耳模就去

我而家用oc studio,有陣時插咗落佢有時會detect唔到, 有時要反覆插幾次佢先detect到,唔通oc studio啲頭有問題

換個pentaconn頭就解決啦

7pro 亦軒做緊6700。 我諗住做18

下個月直接去整返隻先

ls 70 加 Silver MKII 線
試過原裝線同銀線比較過，原裝出力先抆到，銀線出小小力就抆出黎

無聽過
但肯定唔係

雖然我用緊846
但我會同你講佢有排都未係
846最大賣點係用iphone直出啲聲都唔差
同價位而家仲有其他選擇

送木紋送到今個月30號

兩年前算同價位頭幾位 依家一定唔係

巴打們隻仙女用咩2.5線？
想改善個多重高頻弦樂同電結

公廁答案 Final LabII Cable

從來都唔係

啲聲點 睇落幾靚又mij

想問下巴打
岩岩入左隻e70 用iphone推
因為條原裝線太長想換過條
如果又想有少少升級
有冇咩線可以推介

暫時我聽過分析力最強既耳機係Noble katana

利申：小弟聽過既耳機唔多，有錯勿屌

條線個插頭個模嘅size qc問題吧
btw ls70 都買完即換線？
聲又未聽熟
ls70 個價唔貴換線又無咁抵

不過自己鍾意就得嘅
唔好同我講係星際一樓第一間買

個條正？f7200 個條呢？
p.s. 純好奇，無mmcx頭耳機俾我試

買個線夾算啦，唔好浪費錢

呢隻我都覺得係唔錯

yes😭中伏呀

同一條，不過f7200個mmcx頭係L型，Lab ii個mmcx頭係直頭。

小弟不才，用itunes 用到就黎痴線
想買部player，用an/自身os 都ok (只要唔係itunes)
budget $4000
呢度係咪大多數都會推x1a/300r?

我自己用緊jvc fx1100，聽jpop (係咪太闊？ )
聽過黑磚同金磚唔岩聽，加上overbudget 得太緊要
valoq聲岩聽，但操作麻麻

求推介player，驚自己試漏野

有人話f7200係買線送耳機

labkable air classic cm頭，

4000筆直，要操作好，聲唔閪價合理

我諗300r係你第一選擇
X1a超筆直

想問oc條ocau+評價如何?

都係畀多少少嘅姐
Dp s1
Xdp 30r
呢兩部都可以試下

T20i bass 重 好前 聽人聲比較散 音場都有 但唔太闊

AKG N40 平均 人聲 低頻 正 但聽左一陣 覺得 好壓迫咁

Orion 音場闊 高低好正 但聽男聲 同樂弦 就not good

差點想deal orion

點解我會覺得orion 音場窄

agger
利申sd4s

想問2.5轉3.5插頭 平平哋 邊度有得賣？

買

覺得窄加一

利申215

orion我淨係覺得好吵耳 好衝/刺耳
分離度差

唔該2位巴打

感謝巴打 下次去試 仲有冇其他推介？銀線會唔會有幫助？
Labii銅鍍銀來

用緊公廁組合仙女夾lab ii
個人感覺有清 高頻有點刺耳

就係因為多重弦樂高頻太刺耳
先想睇點救

最衰q-jays reference無得試，唔係會推佢
final隻f7200(其實我鍾意f4100 多啲)又試下？
im03都好，不過新版ls300就無試過
或者oriolus隻灰黃什麼的都試下咁？

E鬆吹奏VE8

整條effect audio aresII+ 8絞

dma有隻日本仔單鐵新野都唔錯

dps1 有得買未

唔該巴打

唔係unwire 咩

我有個買左幾日，想放，原價300，200放

Taobao轉插60rmb
不過音質就緊係唔好有要求啦

如果有隻Blu-ray碟想抽啲歌出嚟，有冇人識點整係咪Blu-ray rip 出嚟會好過平時CD rip

BD爆到24bit出黎

我都想學

想問下有無邊隻耳機連mic係可以駁落部電腦用？

主要係想用mic
Ps 唔想要大耳牛嗰種

求教學

有冇人有ram wire既歌
用西野加奈同你交換

舊耳機壞左，今朝買左隻 AKG K530, 但發現綫控anorid用唔到
想放，anyone interested?

買左灰黃鸝
好撚正

Budget 10k 雜食 除左fxa9
大家有冇推介

我想問煲機點煲？
因為新買番黎對黑黃鸝好明顯仲係有D悶
完全冇試聽個種feel
所以想請問巴打平時係點煲機
定係就咁聽？

用水沖淡佢

就咁聽就得

冇試過andromeda,聽聞係隻幾刺激既耳機。估計用銀/鍍銀線+balance out會令d聲好沖好吉耳仔。
用純銅線可能會冇咁沖,但老實講,改得呢樣,第二樣又會出現其他問題。唔換線未必差過換,而且用番3.5都未必會差。

銅銀呢

我用x1a
Balance太沖 ACG先OK
但都壓唔到超吉的多重高頻弦樂 同電結
但兩種野 單一種唔係好多支就完全冇問題

巴打用咩耳機？

Andromeda

啱啱到手咗 Philips SHP9500 同 Final Heaven III, 試咗陣聲, 返去出聽後感

(SHP9500: 499RMB + shipping
(Final Heaven III: 69.99USD + shipping

P.S. 對SHP9500戴上耳, 一開首歌試, 我開行粗口屌philips屌足四首歌時間先放得返低對 headphone

原裝配spinfit耳膠?
試下用comply耳綿,高音會收一收,但整體會矇少少。

2.6k左右既NuForce DAC80點睇

單睇價好撚抵, 不過MD等到2046

BTW 巴打有冇試過MD 對RE-00? 交流吓心得

個人認為Sony隻EX750都好聲過orion好多

試曬

新買番黎既耳機真係好難聽

無試過，但hifiman嘅耳機都唔差的

9500抵玩呀

我覺得差嘅銅鍍銀最易吉耳仔

其實我覺得大部分呢個價位相對都偏雜食的

直插基本上唔得
因為平時電話用的咪線係一條過，4極插
電腦就分2條，一邊咪一邊耳機

用黃金之類買條轉插嘅野應該就ok(唔肯定黃金係咪有)

其實balance acg 咩來 我部300r都有 但完全帶用過

你用平衡2.5頭先有效

一般輸出就左右耳機既正極分開，負極接埋一齊。
Balance out係耳機左右正負極都獨立，細節位會多左，推力會大左，但對某d耳機黎講會大力過頭，攪到好粗聲好刺耳。
Active control ground係另一種balance mode，推力上冇balance咁大，但又比一般輸出既聲細緻。冇話邊一種最好，睇耳機。

跌爆左隻jh13v2pro 不過仲有聲
Send左email去JH問re會repair到

有冇人試過整得返？
定係打埋去ECT問好？

$250

覆左 $225美金 算係咁

想問問係唔係有巴打會整整個耳機推介LIST?

淘寶透明膠套 mon 貼 腦放 安裝完成

ve係咪無得升級啦？

有時部300r聽某d歌有少少底燥問題，但有d歌又冇。係歌問題，300r問題，定耳機問題
利申，300r+af1120+final2.5線

唔開歌就有先係底噪
新手9up

我幾懷念新開既vega

Massdrop 有AAW a3h pro 一圈兩鐵cm 耳機
280美金 好似幾抵

想問問Campfire Audio NOVA d聲點
本身用緊im70 + ipc

你地D高級野我未聽過
我覺得我岩岩買番黎既灰黃鸝就真係好撚難聽

係e度Vega唔算高級啦

而家仲買k3003係未好傻仔

Go
我唔覺得後來出既圏鐵代替到佢

求Heaven 3食評

我唔覺得後來出既圏鐵代替到佢+1

我仲試真緊, final個bam技術怪怪地, 開頭一帶上耳好矇好失望, 不過聽真啲好似分析力又唔差 我準備用佢同ER4SR同RE-00做AB

BTW 聽講Heaven III = Heaven IV, 不過係massdrop exclusive

UE900S $1000 全新9唔9沖好

你er4s 用咩amp
用cmoy頹玩左幾年想搵番部正常少少

開完箱機都未煲都已覺得正, 原本諗住放低做daily driver, 忍唔住正得滯帶咗返屋企聽, 先發覺冇帶對K701喺手做唔到AB

冇理由攞對K553做AB架

xDuoo XD-05

BTW er4sr 係新版 er4s, impedance 改低咗, 易推好多

215同900s都係新手必經中伏之路（好似係）

冇試過,咪9沖

係小金貼呀

你想點升

有無tg gp?

唔入gp好撚過
唔識問下野都唔比 google到唔洗問啦
當正自己大撚哥話踢就踢

各位大哥，想問下fitear monet17 係唔係唔駛換線？

睇自己需要既姐
你會期望買隻耳機返黎唔岩自己 要換黎換去咩?

2升5

聽耐左，想換條線升級，但聽講話換完重衰，睇黎都係要親身去試下.

我舊版

aroma a10
用緊er4b

好似要補成皮野wo
整多隻啦

whatapp 問下代理lo

想更新下，不過香港ath又未出ls系列，im系列又話停左，都唔知寫邊樣好
同埋有堆新野都未試過

換銅會耐聽d 隻野原本都幾刺耳下

aaw圈鐵混合我自己覺得麻麻地，唔太調和咁
淨係聽電音嘅話應該會啱啲嘅

邊到有？
有興趣

Thx! 另想問下除左dma,邊度有fitear線試?

主要係dma同right shop比較多fitear頭
其他少得好緊要

果隻咩聲底 香港有冇得試

我都唔明點解啲人踢你
想拉返你入去講返，不過無入到

本身條007已經好正
最近想買條2.5 定係直改好

已經原裝007線換左2.5頭

星際2樓間in custom pro應該有demo?

星際210
有幾條無雙既fitear頭

LM
呢排無乜新目標
繼續uerm

無雙係咩來？

牌子名

養精蓄銳

反而隔離淘仔gp 幾多野傾下

新手想換 earphone
而家用緊Plantronics backbeat go3
700內 IM50，SE215定係有乜嘢介紹，呢兩隻會唔會反而降咗級 求推介

215啦

秒天秒地性價比之王

215LE 同普通版有乜分別

Ps2000e就出，上面條link有相

唔洗問1k樓下一定係215最好

換埋傳說中個條線 人聲同535一樣咁正

你見周街都有人用 就知係好耳機黎

215性價比屌打535
215SE換埋mars8線秒殺andromeda

。。

周街都用姐係公廁姐

係仙氣！

215換銀線秒殺3000蚊內所有耳機

喂咁而家張推介list識改啦

果咩lok 串過馬撚
認真問新ue頭插唔插得入tf10頭
佢答 唔係盲都知插唔到 仲有你知唔知咩係新ue頭？
見佢咁串我答佢 係咪舉中指咁凸出黎果個就叫新ue頭
之後就踢左我
咁我真係唔識派下膠 唔知以為佢老婆係ue頭插親佢老婆
香港人壓力真係大

改藍牙線會唔會好on9

380黑機18500又幾抵屌

代理似係出新旗艦前走貨

唔會，215點夾都係性價比之王

急問 玫瑰金色既rosie 係末6單黎？？ 8單果隻好似係金色黎
利申:盒話係8單 但隻耳機係玫瑰金色 Google過好似得8單係金色冇玫瑰金色 買左3個月先發現

隻色好似無變喎

但係我果隻色同Google既rosie金色唔同 我呢隻好似 玫瑰金咁

應該係影相問題，應該唔係純金色

有冇人？

好的 唔該巴打

有冇藍牙線推介

定係唔好搞咁多，買隻Muse 5算，求意見

含鉛藍芽線世界最強又平

mmcx 換藍芽線唔怕接觸不良咩

問返買嗰間鋪頭好似穩陣啲，或者去其他鋪睇下，應該有display出嚟

真？邊到有得搞？

唔會掛

藍牙線呢間得唔得

去馬啦唔買對唔住自己

耳機界翹楚 信心保證 唔買唔係人

變到香討咁個個回覆都曲

曲度變直，認真有冇推介姐

westone有條 不過成千蚊

有留意，仲貴過個耳機

mojo現金價幾銀左右?

冇記錯好似4400$

可唔可以分析下rha t-10

請問做耳模價錢大約幾多
邊度做好
幾耐有得拎？

3-400
冇意見
即時

香港野？好唔好過SR71a aha120 stepdance
Sorry 我個年代係呢啲amp
我都有4b 正好多 好有感情
4s悶少少但啱聽jpop 啲日本仔較聲較到偏高頻

入手左AK ROSIE兩個星期
用緊3.5原裝線
Player 用緊L5PRO 聽周國賢多
發現Bass好勁(Bass control已經較到11點)
係唔係正常

岩岩將對用左8年既ue super fi 5 pro放左入洗耳機。。。。見到入晒污水
放左入米缸，等奇蹟出現

呢對野由讀書陪到我出黎做野，我鐘意佢果種好快既反應，聽band野好爽快

做定功課先，有邊款耳機同佢差唔多聲底，筆直兩千蚊左右啦

漏左講多句，source只係spotify 加用手機聽

5 pro
係冇既

我好耐之前um1都唔小心拎左去洗
擺雪櫃都可以 記得擺之前沖乾淨耳機裏面
唔係d洗衣粉乾左粒 蝕埋裹面

真係要沖水？落唔到手，而且個lone咁細，唔知d水沖唔沖得入

肥花有人放effect audio mars 4 cm 4.4頭
但想入leonidas 襯返個gold nugget多啲

用緊t20i,但係覺得高音有啲刺耳，想換隻sony xba-n3ap，巴打們點睇呢隻？？

ps: 人在外國冇得試聽

好聽,但有D朦/隔音差,建議灰黃鸝/n40

想放新買無耐嘅pha-1a喺邊度放好

有係UE 用家會比多499 買佢條2.5 線？
佢張表無講係咩線

終於揼到Final Heaven III個食評啦
今次我地揾嚟兩位嘉賓做比較, 分別係:
HIFIMAN RE-00 with Spinfit CP220
Etymotic Research ER4SR with tri-flange tips

今次訊源方面我地請到:
做推力測試嘅手機
做AMP潛力測試嘅Sony A35
同埋主力source Sony A35 + xDuoo XD-05

新手發文 有錯請屌
事不宜遲 馬上開始

-----------------------------------------------------

價格:
Heaven III : USD 69.99
RE-00 : USD 34.99
ER4SR : USD 279 (MSRP: USD 349)

推力要求: 三個都係手機輕鬆推有聲
Heaven III : 易推
RE-00 : 中等偏易
ER4SR : 中等偏易

上AMP潛力:
Heaven III : 中, 分析力提升
RE-00 : 中, 空間感提升
ER4SR : 中, 分析力提升

前端要求:
Heaven III : 高
RE-00 : 低
ER4SR : 中

音染:
Heaven III : 多
RE-00 : 偏少
ER4SR : 幾無

音頻過界:
Heaven III : 多
RE-00 : 偏少
ER4SR : 幾無

-----------------------------------------------------

分析力: ER4SR >>>>>> H3 ?= RE-00
ER4喎, 你expect咩
反而H3同RE-00難分高下, 動圈RE-00平均分析力贏過單鐵H3, 不過怪在H3喺音頻頻譜窄嘅時候反而高分析力, 音頻頻譜闊嘅時候就過界整矇咗 BAM

低頻量: H3 >>> RE-00 >>>>>>>> ER4SR
ER4喎, 你expect咩
H3鐵嚟講真係好多bass, 仲多過RE-00個圈

低頻下潛: RE-00 > ER4SR = H3
H3係多bass, 不過潛得唔深
ER4SR真係少bass到聽唔出佢潛得深唔深
結果RE-00冷手執個熱煎堆, 勝出依個回合

中頻: RE-00 > ER4SR > H3

人聲清晰: RE-00 > ER4SR >> H3
雖然ER4SR分析力高, 但人聲表現上太bright太硬反而令人聲冇咁清楚, RE-00表現平衡令人聲出過ER4SR, H3就因人聲被其他頻渲染唔太清晰

人聲甜度: H3 > ER4SR > RE-00
H3雖然人聲唔出, 但係佢人聲係三個入邊比較甜啲嗰個, ER4SP就完美還原歌手本來嘅甜聲, RE-00聽落冇咁甜, 但就係最自然

高頻: ER4SR > H3 > RE-00

空間感: RE-00 > ER4SR > H3

-------------------------------------------------------

外觀設計: H3 > ER4SR >>> RE-00

便携性: H3 > RE-00 > ER4SR
H3扁線贏個馬鼻, ER4SR條線太長 (不過好軟, 好軟呀)

抵玩: RE-00 >>> H3 > ER4SR

總結摡括三隻耳機:
Final Audio Design Heaven III, 雖然係單鐵耳機, 不過個BAM技術令個耳機變成隻圈得嚟又怪怪地嘅耳機, H3適合用嚟聽細編制/pop, 大編制同音域闊嘅歌係佢弱點 (錫安劍)

RE-00似一隻化咗薄妝嘅ety耳機, 聲底清得嚟自然, 不過少咗分析力, 但係個價真係抵玩

ER4SR 清水中嘅清水聲, 解剖級分析力, 高音甜, 中音準, 低音... 不過高音有時會覺得太亮搶咗風頭, 素顏美人

聽慣清聲底會覺得FAD個bam聽落怪怪地, 不過隻耳機本身啲聲係幾襟聽, 只不過我聽得太多極高性價比耳機搞到佢唔多抵玩咁, 其實本身H3係sub $100嚟講都係中上級別耳機, 值得試聽吓

TL;DR

BTW 推一推etymotic hf5 同 mk5
前者聲底已經好近er4, 不過少啲分析力, 平大半價錢, 仲要金屬殼
mk5就再雞少少, 單圈膠殼, 不過聽講超平好抵玩, 就唔知香港有冇賣

300r同x1a好大部
如果同ak70比既話
Ak70係米差好多？

ER4 S人聲表現上太bright太硬
可能係source 問題 一係新版聲唔同舊啦 未聽過新
Bright 4B就有覺得有 4s真係唔覺bright
呢對野要夾厚聲啲既player

300r>>>>>>ak70

雖然我都用ak

巴打們 有冇試過灰鸝嘅原裝升級線?定係換條4N單晶銅? 想低音再澎湃少少..

另外想問下iPhone 7個adapter有冇辦法搞搞佢?
因為同直出真係有d差別...

相對姐, er4sr人聲表現真心唔差, 不過RE-00個人聲自然啲容易入耳先會AB比較下贏

換個講法, 唔係er4sr太硬, 而係RE-00更加自然
不過還原力就一定er4sr贏

換部dap最快

邊到買黑磚好

有貨就D仔

如果你已經整乾左就唔好沖了
洗衣粉鹼性都唔係好高 隻耳機仲玩到排ge 我唸

final 用唔同膠個聲底可以好唔同
隻H5 用佢自家出既type E 會變左暖聲
用番type b/c 會清好多

筆直有限
依家3千幾蚊部dpx1抵唔抵屌？？

dps1/30r

300r?

入左手UE CM, 聽日做埋3D 就有第一隻CM 喇

300r都得 不過我自己鍾意細細部

你邊隻 之前有個巴打做uerr
3d scan refit左3次

18+. 3d好唔準？

其實300r dpx1 邊部會好d?

300r=dpx1a>dpx1

灰鸝岩岩入手
聽低音下潛勁差
是咪正常

買之前無試聽過咩？

（btw我唔覺得灰雀有下潛

試聽個時好撚好聽
買到番屋企2樣野黎既屌

Demo機D動次打次入心入肺
番黎聽好似聽緊ear pod咁

試機都係用自己dap試?

係呀

SE215 藍色同白色SE215M 有乜分別

我覺得一對耳機就算未run in都唔會至於你講到咁難聽

顏色

唔通係耳機出事 有冇得check

冇咪同有咪

run in 下先？

唔係起碼都要煲返100個鐘咩

就咁聽 定係pink white noise cycle

人聲甜要av cycle

我想問呢我d耳機成日斷一邊 依2年都換左幾次
係咪買貴d好d
同埋係咪買耳罩式冇咁易壞？

有無諗過係你自己問題?

mmcx 線?

平版單元

想問下巴打知唔知 akg k845bt同ath sr5bt邊度有得試？搵左好多間都冇
或者有冇巴打可以介紹下類似既overear耳機？

等demo

平板耳機真係好樣衰
解析力應該比動鐵差幾皮

未玩過平板 有咩特別

想問吓各位巴打 如果9k budget有咩耳機推介
player係Ak120

有冇人有方法買到韓國groovers d歌
IU又出24/96

唔撚係掛

可唔可以請教下大家，升頻 FLAC 24Bit 96kHz 同FLAC 個分別係?

原檔係咩file?

IU之前專輯好多都有出hi res

果啲係升頻定係母帶黎先？

我見HIFITRACK D FILE 有得比我買FLAC / 升頻 FLAC

呢條藍牙線如何，求評價，想買
Westone又太貴

識買一定係含源，支持本土高質素產品

動態音場屈機
Auduze iSine20同Lcd3都好撚屈機

唔係好識分
我啱啱買左個耳機 之後插左落電腦幾個鐘又變左得番左耳有聲 再試扦插去電話都一樣 係咪我電腦有問題

咁多位巴打平時用咩將CD ge歌 rip出黎

原來條線鬆左 冇事啦 sor麻煩晒

有另外個問題想請教下巴打們
耳機連mic插電腦係咪一定要插分叉頭再插去電腦既mic同出聲位 我插耳機一係只係比我揀mic 一係只係比我揀出聲

求產品傳送門

呢個堅，唔係賣廣告，我都膽粗粗試左，佢聲稱佢個藍牙耳機線有amp，事實上我的確係覺得推得更好，唯一唔好既地方就係佢電量會比較少，三個幾鐘差唔多，一般我係返工放工聽歌，兩日會差一次
同埋人多地方如mk，會出現斷斷續續咁既聲，地鐵人多會，唔知係唔係我有用smartwatch既關係。

其實想問下300r 同 dpx1a 除咗價錢 有咩分別？

唔該

除左偏冷同偏暖幾乎無分別

想問小小嘢，我條um1啱啱壞左而家想upgrade 筆直2k內
睇左第一版同做左少少research，想搵條同UM1差唔多特點嘅係咪SE425?
我聽慣左UM1呢種人聲比較出嘅，但唔好好似UM1咁零bass，SE425會唔會係好選擇？定有其他推介？
唔該晒

聽男聲 pop song為主，thank you

我想問個CD機係咪用返電腦果個就得
唔洗再買個外置?
btw thx 巴打

有咩機聲底似zx2甜甜地咁？

無聽過zx2

但300r我覺得幾清甜

就425啦，正呀

如果用846 買300r係咪好d?

睇口味啦，兩部都有地方有demo試

試左先決定啦

求推介

仙女?FXA9? TOGO 334?

vega?

睇你聽開咩

依個價位大把野擇tg 334,仙女，2手pp8,或者整cm:ue11pro ,Aya

最緊要自己出去試岩自己

唔該晒巴打們
我平時聽吓X Japan 陳奕迅 有時聽吓衛蘭

見westone FB好似話五月中出新UM1

我用番電腦嗰個

push 呢度係咪小玩overear

有冇巴打推介邊間做cm耳模好
上網查過 始創melody, 唯x, 匯x
邊間好

人地認真問就認真答好啲嘅，陣間有人真係買左點算

mojo真係咁好聽咩

岩岩做完3D scanning. 希望唔洗refit

1萬一定係air

DAP. WM1A 同X1A. 大家，我好難決定，MOOV 都做到FLAC

Sure wm1a

而家去買，諗諗下都係，要聽新歌用電話moov 都得，WM1A 就買DSD / 24 192

x1a點同wm1a比
罪大唔洗諗啦

有冇巴打訂左v8? 有D心動，不過好貴😂😂

有無人知依家CM換耳模大概幾錢

買左
Broadway. 等埋隻18+

我就係轉左一排300r覺得好冷聲

Pish

幾錢入？ 有無人知邊到可以做到分期？

前幾日行過8800

曲到直

百記9200。恆生分到24個月

你幾時買 尋日問過百記8800

好嘅

唔諗um1 la, 想upgrade

我一個鐘前落左訂等佢飛貨，有折定原價8800..？

問過話最低做到8800ll

一陣碌卡問多次先，唔係貴4舊

落左100蚊訂

我去星際隔離個間(M記隔離) 睇
連價錢牌都係寫住8800 唔洗講價架WOR
不過係星期一去睇的

唔試埋Plenue 2
利申打手

巴打 我放緊um pro30 九成新仲有一年保
聲底係人聲前 BASS有 $2100 如果你岩既可以少議價
tg: ccheii

利申我隻耳機未到手，我純睇comment 而去馬 有無兩部機既評價

持有18+覺得P2好正 但未試過WM1A

無計，我心急，應該等埋18+ 到手先買

p2邊度有得試？

等埋先好啲，18+啲聲難推過18，同埋等埋都係好快啫，一個月就有(不過建議煲一排先試機，18+一開頭好衰聲)

落左100訂

100蚊其實可以由得佢既咁又

百記應該有P2？

我打算收咗佢upgrade做heracles
唔知仲有冇quota

仲有無人用緊18+。 個人性急就開始唔理智

英京有

隻fitear到撚左 狗衝!!!

等埋先啦到時唔夾部機就揼春

thank you

因為你話p2 18+ 正，我就想沖

唔夾咪再換
黑磚二手價唔差

我諗我會照去WM1A. 呢部都幾好評，唔得到時蝕少少換左佢，多謝各位巴打

今日呀，等緊佢係其他鋪拎貨過黎

藍色屎同白色屎

4月頭係8/F買8870

ISINE20好有驚喜

邊到改頭好 3.5變2.5

頂佢，幾舊水都厄我

8/f 係邊到？

4月中jaben 8700

友誠
Btw點解唔問下D字頭？再平多幾舊喎

分期就沖左去，岩岩佢打比我話貨到左

高登master pro經過好似有

貨已拎，我加入黑磚大家庭了

問左sales，8880 應該係一炮過比就有300蚊回贈，9180-300 =8880，我用左100 cash dollar 後加分期就做到8980，想買既可以參考下數字

突然又見左隻se900s啱筆直，佢同se425比嘅話我應該揀邊隻好

巴打 我放緊um pro30 westone聲底

btw ue900s好似戴得冇咁舒服？

唔啦 thanks

自己感覺最實際 但叫你衝425就

sony n3ap?

可以試埋呢個

終於去試左木星 仙女個啲 用ak300 但無啲巴打講到咁正 究竟係咪我木耳 定係我sources 有問題

你地隻灰鸝嘅齒音勁唔勁? 煲幾耐會冇?
聽到好唔舒服

AK300唔易夾earphone, 因為聲底太柔（個人意見）

好似強姦緊對耳

因為我係外國冇得試

俾d耐性啦 過一百粒鐘會好好多
有時可能係player嘅問題

部黑磚煲咗同未煲真係爭好遠 啱啱買返嚟真係衰聲得好緊要, 啲人聲好乾有又冇乜立體感,宜家啲聲好有層次感,同埋啲人聲好滑

前排買左se535黎試 真係好正
有沒咩player推薦

我到都而家都覺得乾
買了3個月多啲。

以前試過配DX90，唔錯。依家可以試吓配DP100

佢聲稱要煲二百個鐘

Ak380

我一開波就煲佢個4.4
3.5個頭無用過

加埋個amp

你地係就咁播平時d歌去煲定用其他？

求其拎D野黎播咪得 洗咩咁講究

完美組合

我上個月買係8800-300蚊cash dollar
分期可以照做喎
旺角落地牢間百記
右店個靚仔仲話我死蠢
最平應該係8500-300cash dollar

我諗要R鳩個sales先有得平

請問pp8+300r有咩2.5mm balance線推介? budget大約1000左右

我都係用4.4
只係估唔到搭VE6 X2會咁乾
試機果陣用3.5試都冇咁乾

依加係Amazon jp 買300r 好定買行貨抵屌啲？

水

巴打用緊咩線

定還是拎原裝線去改平衡頭算呢?

300r 同 dpx1a 差萬4yen 邊部好

冷聲300r暖聲x1a

兩部質素我覺得幾乎一樣

水貨都成3千7

係 同埋x1a貴成千 好難揀

咩依家咁high貴
咁行算啦四中有找
一係二手行

冇特價水同行都係差幾舊
水貨既話不如上肥花收2手
不過壞左冇得整
行貨就有保障D

新界人少出城

有冇巴打有港行dpx1a 個system既zip
我要reflash部機

請問做個咁既耳模大約要幾錢?

whiplash twau reference gold

想問dp100加Ak rosie 8單夾唔夾
利申:呢排冇時間去試 想隻player就退坑

300幾

有無咩地方推介?
上網查過好似黎黎去去都係
匯 X
唯 X

巴打們知唔知邊度有xelento remote賣，價錢如何呢

Thanks

部新機自己藍mon boot唔到機
有冇人有？

聽健

我自己做過兩次，我識既人都係聽健做無咩問題

巴打知唔知出面邊度有wm1a/z保護套(膠或皮)賣

買原廠啦

早排有巴打淘case and mon 貼

有無用緊黑黃雀巴打 想知你地配緊咩player

配返dp100好似有加成可以試下

請問除左hktrack. Hifitrack. Onkyo. 仲有無買file 大網

未係日本網買過，HK CREDIT CARD 收唔收CHARGE?

唔收，PC買要日本VPN先買到。
APPS不用VPN。

ONKYO好似買完一個月後就不能再下載。

mora沒記錯係沒有時限。

有d核突

推

我未見過官方/非官方係靚lo

miter套見過8樓有/透明膠套可以淘

你地會唔會三百蚊買隻CD

D毒撚碟郁d都幾百啦

果時YUI 日版初回都400蚊隻啦

鍾意既無所謂啦

利申買過隻x japan差不多一千蚊

睇到好燥
正正經經賣耳機唔得既

條女把聲應該靚過對耳機D聲

好撚假喎
聽到想一巴星過去

WM1A 無APP，有冇PC JP VPN 教學~

電話買咪得

唉瘋唔得

請問有冇巴打試過1MORE E1010

辣殺

好我丁！

有愛就買 理鳩佢幾錢

如果$1500 價位左右有冇聽流行曲有冇好介紹

如果$1500 價位左右，主要聽流行曲有冇好介紹

我都IPHONE

買了，泳兒隻碟280機

想問下大家有冇咩overear推介？睇緊b&w p7, ATH sr5bt, sennheiser
聽開女聲（IU，陳綺貞，YUI呢類），流行都會聽下

講起買碟，有無足知邊到多台灣二手碟？

剛剛買左鄭中基 Best Hits DSD

個封面好娘

相對啲日版碟初回限量碟嚟講，突然覺得Analogue Productions同FIM啲靚錄音碟嘅價錢好合理

盡量唔到睇個COVER

買左隻cd 勤 炒冷飯都係忍唔住落左坑

各位黑磚巴打用開咩CASE，有冇人TAOBAO，SO FAR 呢隻好似最平，雖然好7

每人口味都唔同，你地心中嘅正唔一定係你心中嘅正

ue900 我自己就唔會點推薦，其他2隻都ok嘅

我用呢款，不過香港冇得買。

買左黎試，有錢真好

我之前都係搵開聽健，不過其實間間都有人要refit架啦，睇你彩數

買返黎試先試得清楚

點解好似冇人講ONKYO隻IE-C3咁

無知一問。
大家喺邊到下載/買歌曲，傳入個播放器到？
啱啱新手開始玩，之前用開手機聽。
之後上網搵好多都喺教點樣喺youtube轉載，但聽咗幾日覺得好辛苦。
跟住唸住喺itune到買歌，但睇過淨喺用手機先聽到，入唔到落播放器。
上網有介紹過啲無損音樂下載，但因為用大陸嘢，唔咁亂試。
最後決定上嚟問下有無介紹。下載/買都得。

onkyo耳機比較少人講
隻e900m以前都幾多人講 而家冇人推

補充: Sony a35 +Ma750i
入門個門口都未到

買cd自己rip

我其實等緊佢隻和樂器大耳牛
好似唔錯咁

唔識大耳牛 不過隻ie-c3呢度有巴打買過
話聲底似334
我自己覺得對耳機好肉酸 冇乜興趣

搵到喇，真心唔該曬

中文就moov?
日文就mora

等隻ve6xc silver 等到望穿秋水

德國工藝真係磨練人心

等多兩個月啦

大鑊啦 幾千蚊買個耳機返嚟插落去手機到聽 發覺同埋30幾蚊嗰啲耳機差唔多聲

我隻ve6xc由整耳模計，等咗一個半月

ve標準好似係兩個月

之前好似話有個巴打ve5整左3個半月?

完成耳模3月11，就來個半月，就來⋯

3個半月
我都等左1個月多啲 有排先到

終於唔撚駛煩住諗買板DIY好定買成品機好

買左邊隻？

用開AV煲
是但開一套乜乜十時間
中出1000連發由佢播

新手想買大約一千蚊入耳
睇完第一版介紹之後想買S2 因為佢外型最好
想問下 bose同soul 既耳機一千蚊既價錢係咪都係麻麻?
Thanks!

唔該晒巴打，應該入手se425

11個星期

音源？
照舊開心320k?

有無巴打知shure 條lightning線幾時出呀

n3ap

主女聲我淨係知msr7

soul係beats啲朋友黎
bose就主動降噪嘅野可以考慮
不過s2 應該比較難買到了吧？

我都等左3個月先有

德國工藝做得特別慢

高登隱世歌王陳柏宇早排開音樂會呢隻贊助咗比佢用

日本就話姐 香港歌手都贊助

平時好似多數係UE 唔知點解係onkyo

請教下咁多巴打，我本身用緊cowon z2,想買條聽人聲毒撚歌既耳機，有無介紹

仙女 啪啪啪 仙女 啪啪啪 仙女 啪啪啪

黑磚好套難求

dignis嗰隻睇落幾靚 不過好似街冇賣

點解唔換左部機先
z2 部機 d 聲唔多掂,佢android 2.3又舊
你鍾意cowon 玩eq 既平平地咪睇番p1/pm2 2手
之前用過j3>z2(我部機仲係到 ) ,家下p2

有冇巴絲知邊度有得維修535?
過咗保養，跌碎咗

想問下係ITUNES買既歌,佢既M4A格式 可唔可以過落去FIIO X5III果到聽?

可以

換過隻好過

買左im50冇一個月
右邊鬆鬆地係咪正常
成日覺得佢會斷針好煩

我隻334未煲d人聲同樂器聲好蒙 同試個陣差好遠

btw仲有係右邊大聲過左邊
係咪已經可以拎去換

岩岩拎果陣係有D奇怪
2-30個鐘之後已經好好

我仲以為壞左

頂 正話先諗住買se425, 跟住fd介紹um3x，又好似啱我啲 但佢又停左產 轉買um pro 30好冇

百記要落幾級樓梯個間 宜加黑磚有現貨

利申頭先問仲有一部

試下inear既 sd系列啦

tg定mh

試下左右換線係咪都係一樣？

Mh黎

覺唔覺mh bass重左唔少

二手sd2 啱唔啱

聽多流行曲musical都會 基本上雜食
筆直千二之內 想要勾耳
本身諗緊im70/im02 想問下有冇更好推介或者咩意見俾到細佬

唔知係咪老左定耳機問題
隻compact monitors stage 2
換左兩次左邊中高音單元（一次2014一次2017）
而家左右少少唔平均之外
換完單元，隔左幾個月聽返
感覺上 同我第一次聽既stage 2個種人聲感動 冇左
定係其他新耳機越做越好

特別hi-hat聲 懵左好多！！

無ANDRIOD 機真係好煩，好多歌都想買但買唔到

用緊x1/x1a嘅巴打你地用緊咩case?
係邊到買

Protection sheet
冇套

唔夠資金慢慢黎

新手唔知有冇問錯地方
如果想平時用電腦聽歌/睇片靚聲d應該買咩?dac?amp?有冇巴打有推介
用緊im04同akg k550 mk2
budget $2000左右
聽開acg

唔買二手啦 thanks anyway

fw01 日森31000 yen

淘寶幫到你
我貼同套都係淘寶

估唔到noble X都要落amp

聽日路過旺角
有咩值得玩
想試下VE8

淘寶透明套性價比無敵

想問聽歌要求唔高，要一步到位既耳機1000budget夠唔夠做

xdp30r 日森30000yen

睇你點為之一步到位
要一步到位做究極連登仔的話你加多個零都唔夠
究極連登仔裝備

要求唔高其實earpod都好夠做

ptgf

可以搵dac amp一體機吧

有幾間17000yen

你聽得太多好野？
佢耐無煲？
潮濕得滯影響？幫佢吸下濕

以連登標準裝備黎講一步到位你要俾多7千

Andromeda

係wo, 17000yen係咪只送日本

最衰n3ap唔勾耳
上面2隻都唔錯

Massdrop之前出過O2/ODAC combo, 不過唔知幾時再出返

fake seller,全部低feedback,佢賣既野全部平過出面一半

好似仲未有得試ve8
前幾日試線個陣我問過下
呢排ve周圍飛搞緊發佈會 等佢完晒先有得試

最近我見ATH ls200 都賣13000ＹＥＮ
覺得有伏

點先算

黑磚4.4 run 左五十個鐘左右仲係好乾，清水咁是咪正常

一千蚊叫一步到位?
條線都唔止呢個價wo大佬

一步到位= ak380ss + 64audio A18

我講緊究極連登仔裝備，想知係咩
想知自己有無資格

傳說中既大奧

amazon過多兩日又平幾舊架啦

AK Kern/ 380ss + VE 8 / VE6XC Silver / 64audio A18 + Effect audio最貴嗰條線

個人覺得係ak380 + 215

215特別版先係

成日loop最強裝備
過幾日又回帶
明明無新野出
講嚟講去嗰幾樣

放粒鼻屎入耳

係日本e-earphone見過AK380SS+AMP
重撚到仆街

再加條霜之哀傷大奧升級線

Dx200終於出amp2

好似moon同os都仲未fix哂?

係咁嫁啦

最強裝備=成間鋪買返屋企

成間大廠收購

Mora 好多file 都係AAC-LC. WM1A 好似播唔到

有無同好，我好呢味

380amp配215se我用緊

而家我係黑磚215

頭大身細

換埋純銀線秒天地

之前話iu有24/96
想問modern times 隻碟邊度有得買

24/96應該上網先買到
CD得16/44.1

有韓版碟
而家想要24/96

咁要上groovers買

dma 咪有

我買左,巴打想要可以開心些牙

sorry,我以為講緊新碟

想要就tg搵我啦

你地都係Mora 買？ 我尋日終於用左vpn

用an 機好方便買完用電腦download

我部紅米慢到一個點...
你開日本google account 就可以？

其實係升頻定母帶？

官方野應該母帶掛

咁要試下喇

有冇巴打放im03 最好連埋升級線
預$1500到

黑黃鸝2，性格比點，同價位有冇其他正d，同埋高中低音點

買埋X1a

最強入門配搭

215se點夾都無敵

冇換銀線就唔好貼啦

起手裝

無錢買銀線呀

加埋Crystal Cable銀線

求救 依個情況仲有冇得救

冇用過兩針插唔敢講係咪一定得
搵枝幼過個窿嘅針 例如老母針線包嘅針 穿線嗰面、你自己碌鳩
點少少AA膠/ UV膠
再痴返個頭出嚟

冇信心就拎去整

超級有自信嘅就喺個斷頭鑽個窿然後搵野落AA膠釣佢出嚟

隻野咩黎
如果好貴都係比人搞算啦

好靜

SXC 24 好正
不過真係好硬

芒果要load曬album art先可以順住掃
mon我唔知

你買左?

YES

訂左條oc線玩

你地post 我又post. 但我耳機唔合格

貼呢？

而家淘緊

你用咩耳機要開到80

撞聾

我耳機都無插

我想問下我個315 聽左3-4年到
但聽到d聲唔太出同分折到
究竟係線問題定耳機問題？

點解聽左3~4年先問?

因為係呢幾個月先開始覺得係音質上出現問題

無問題 隻耳雞D聲係咁

港行黑磚有冇vol cap?
我借fd新買部黑磚 用3.5插仙女開到百1到先夠音壓

即係本身315去到呢個時候會咁

而家啲人興去邊度放2手

聽orchestra 要開到80先夠聽

仙女咁難推既咩

有冇人覺得冇黑磚唔係好夠資格係度講野

肥花同fb group囉

我都覺 但我試完黑磚金磚唔岩都係買左380算點

無小金貼都夠膽po出黎

貼完聲靚左，人後生左，隻耳都靈敏D添
用Ak都要痴返張先好聽

貼係個耳機到

貼係對耳度

貼係額頭最有效

淘完個CASE AND MON 貼了

咩fb group
而家好似冇咩人玩amp 咁

耳擴個市場已經玩完

玩埋啲小眾野

其實用緊 LS200
應該入門買邊部player 好

用緊ak rosie 8單
筆直5000$ 有邊隻player好介紹

平平地一千銀收部ak100 收住先

差唔多$5000大洋果部

DSD tag 唔到 點搞好
小弟用開dbpoweramp 唔得 有冇方法tag
定係本身唔支援

a35應該夾到

無記錯既話dsf支援dff唔支援

咁多位巴打，有個問題想大家俾意見

我隻1964Q 早前跌撚爆左隻殼，唔想哂左隻單元，如果要打散重做應該去邊間鋪整好？cheers

寄返原廠，
（去含鉛做白老鼠都得 ）

就係仙女太易推 我先覺得痴線
乜黑磚冇力架
定係要開曬果d high gain先得？
定係新機要煲完機先愈大力？
佢信仰教徒用z5....我借聽果時 直情開爆120先夠音壓

利申 自己用緊x1a推仙女易到乜咁先覺咁驚訝

我用黑磚去試個陣high gain 3.5 開40就夠了 ...3.5如果high gain 開到百1係咪會聾?

人人耳仔都唔同，40對我黎講真係幾細聲，我以前玩開orchestra ，難免會聾聾地

琴日買左300r 今日日森30000yen
Btw 有冇300r巴打覺得佢舊電用得好快

一般啦，番工放工lunch聽3個幾鐘兩日多d叉一次電
平時用熄mon係撳stand alone mode

溫馨提示：
1001嗰位記得開Post

我用846 3.5mm 開咗high gain 同熄咗direct source 開返嗰個balance 返每首歌個function 喺街聽都要開60
4.4要等隻ve6 到先有得試
唔開high gain 要開到70
利申：聽慣大聲

係wor 眼殘 原來有幾首歌係dff
thanks 巴打

大家有無考慮做開腦手術？

做咗喇
放咗張小金貼入聽野音場闊咗 分析度高咗 高音甜 中音準 低音勁
個人仲靚仔咗高大咗聰明咗添
記住由醫生到器材全部都要有金貼
個氧氣缸呀 豬嘴呀 IV枝針呢啲都要有金貼
上次有條友做 咁啱有包鹽水冇貼到
結果要開多次刀

日森30000yen
30r 定300r?

30r都無咁平

其實我都有睇中呢部
不過爬完文又見到有人推介日水30r不過貴a35 1000蚊
所以又想問下意見
而且我見日水x1a同30r比較價錢
其實唔係差好多

好想狗衝

我部x1a要開到125先岩岩好 2.5+334
係咪好大問題

屌你老母，香港乜撚代理

wm1a 4.4 h gain我開唔夠15

好似關間鋪事?

聽hi res 我都同你一樣
用仙女2.5

所以我借聽黑磚（我冇開high gain, 定係老馮一定要開？）
見開到差唔多盡先夠音壓果下呆左